有冇黃既外國新聞網有講中大

有冇黃既外國新聞網, 有外國朋友問我咩事, 我講完佢問我有冇新聞講
SCMP 好似係大陸野,唔想share 錯

BBC定CNN出左

HK FREE PRESS?

睇g鋒twitter